【廢中mma】屯門58M乘客疑因排隊爭執 兩男激鬥三分鐘

網上流傳片段，指今（31日）早上約9時45分於良景邨巴士站一輛58Ｍ雙層巴士內，兩名中年男乘客懷疑因排隊問題爭執，繼而動武。全段片長共長3分鐘10秒，片內可見一名藍衣男與一名橙衣男首先在近車門位置互相動手，其後移入車廂內繼續打鬥。

打架期間不斷對罵

近半分鐘後，橙衣男將藍衣男壓倒在地上，抱起其雙腳作「倒豎葱」狀，藍衣男攤在地上，一度使出「撩陰腿」。片段中約一分鐘後，橙衣男攤在樓梯口，藍衣男躺在走廊位置，兩人雙腳互纏，互相指罵。其後橙衣男再踢藍衣男一下，藍衣男用手握住其腳部，橙衣男仍然踢他的上半身。兩人繼續對罵，並嘗試互脫對方鞋子。

期間車長坐在車內司機位，旁觀者指有人已就事件報警，並講述：「一個話唔排隊吖嘛，咪打起上嚟囉。」

警方證實，巴士司機於9時45分報案，指兩名男子在車上打架，兩輛救護車到場把兩人送往屯門醫院治理，案件列作「打鬥」。

打，往死裏打